[風化朗] 德媒曝C.朗拿度涉嫌性侵 事後付對方封口費達和解

據德國《明鏡週刊》爆料，一位來自拉斯維加斯的女士指控稱，C.朗拿度在2009年於一家酒店中強姦了自己。當時雙方於庭外達成和解，但現在該女士要求重審此案。

2017年時，《明鏡週刊》就報導過這一消息，並表示C.朗拿度為此事向該女性支付了封口費。C.朗拿度經理人文迪斯創辦的經紀公司則表示這篇報導純屬虛構，並稱這一指控噁心而過分。

告鳩埋美斯就啱，凌辱左阿朗同拉莫斯咁耐

睇錯我朗強姦自己

賤朗有咩做唔出

見呢排興#BelieveSurvivors

我都比牙朗爆過屎眼
#metoo